周街咆哮，正式啟動！

窗外咆哮升級！ 隨時隨地咆哮！
五大訴求，缺一不可！

五大訴求！

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

大家出街大叫，提醒香港人！

光復香港！

唔接受 呢種當香港人係黑衣

五大訴求 缺一不可

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍